日日都聽住好辛苦⋯

有冇人屋企人仲係藍？甚至係紅？
我屋企得我同我啊媽，佢每日係Facebook睇埋啲深藍片，又話啲大學生乜乜乜⋯仲有cctvb
聽到自己朋友係黃就係到屌人
又話支持宵禁、蒙面法
我已經唔想同佢講野
只係想訴下苦
聽日大家記得戴口罩

不要在意

我都係 已經放棄討論